事實證明, 得公屋得天下, 是人生贏家

不用擔心首期, 不用擔心中年失業無錢供, 不用擔心天價維修, 不用擔心供樓問題, 不用成為樓奴, 不用養肥地產商, 不用養肥香港離地狗官和新移民(香港大部份收入來自地稅) , 食窮港共正苦

得到父母層樓